有無人試過完整睇完 一套粵語殘片?????

有無邊套好睇
好推介
李小龍做果D好唔好睇??

李小龍細個
Ok喎 我都有啲興趣

LM

佢細個好得意

難為了家嫂
香港屋簷下
小寶寶七戲烏龍王

佢哋係粵語長片，唔係殘片，好有歷史價值。希望大家正名「粵語長片」，尊重香港電影業一路發展嘅寶貴資產

之前有討論過。